一手 油麻地站即將關閉

如題

係車上面聽到。手足注意

睇到一手就驚
推一推Po

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔洗驚
Be water

rthk直播都聽到
油麻地站 即將關閉

確實已關

no,其實係比fake news post fake得多
一手 二手 fact check 我朋友個同事
唔關你事 應該

太子 旺角 油麻地已關

手足注意

你地出口啲木板阻唔到啲狗架
入面一推就散 要小心呀

rthk cctvb等等都報咗

3個轉車站都關閉

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

睇住啊 Be Water

冇車後就黎料
小心

哇，直接斷曬荃灣綫轉觀塘線

睇新聞啦

Apple Live 記者邊影邊上番街．

轉車站死哂，點搞
一野停左3條線

大圍捕了？

兜圈lo

Call 左消防入站, 變相清障